{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014802?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 멜로즈펜션(비발디파크 인근) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは12時までです。 予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴可能なペンション以外は、ペットとの入室はお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。 入室および退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてスパワールプールが提供され、プライベートな客室で愛する家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。 客室ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。 バーベキューの利用はペンション内の共用バーベキュー場で可能であり、炭やグリルの費用は人数によって異なります。 バーベキューのご利用は入室時から午後10時まで可能です。 常備薬と駐車可能なスペースも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外は、ペットとの入室はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次の利用客のために遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパワールプールが提供され、プライベートな客室で愛する家族や友達と一緒に幸せを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はペンション内の共用バーベキュー場で可能であり、炭やグリルの費用は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は入室時から午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには常備薬や駐車場がありますか？",
            "answer": "常備薬と駐車可能なスペースも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 705
    }
}